turnitin話我0% similarity點算

我直抄新聞段quote都話我0% tutor話要至少一句direct quote 玩撚完

準備定錢Retake啦

打比ITS叫佢地搞返掂個SYSTEM啦

turnitin真係好垃圾 咁都0%

等retake

下年再見

你個嘢壞左呀

我都0% 明明有啲野係照抄

唔係做岩citation 就算direct quote 都唔會mark 你咩

Turnitin好似係係咪都mark左先
之後係marker睇返你有冇footnote/references之類黎判斷你有冇抄

試過33%都無事

要一日時間